[飛機post] 大隻仔 定 文弱書生

只限絲答
非gay post

大隻仔
文弱書生

both, 3p thx

菊花仔

大隻書生

魚與熊掌 都可兼得
巴打 你真識食

搵我？

你推車好叻？

書生配書生
大隻仔配大隻仔
單身既單身

完

靚仔書生

想當年我big three 500 又讀神科
啲女由沙宣道排到盤咸道